邊到可以買到可可脂？

想試下自己整朱古力
但搵極都淨係得粉狀嘅可可脂
一係就好貴
有冇人喺香港買過一塊塊嘅可可脂？

iherb買

我有見到 但塊唔平 一磅要115
如果再搵唔到就喺iherb訂

推

堆

買排白朱古力咪得囉

利申唔識嘢亂咁吹

Btw

樓主好有心, 真係整朱古力

而唔係超級市場買朱古力返嚟融咗佢重新塑型

嗰啲真係唔叫整朱古力
想試下自己親手整

白朱古力已經係製成品

烘焙店不過好撚貴

如果朱古力調溫對初學者來講都幾難
建議你都係買包朱古力溶咗佢再雪落雪櫃就算

邊度有得學

其實朱古力算係一門學問
睇下條片睇下幫唔幫到你

多謝ching分享

可可g

Alex French Guy Cooking 佢都有個series講tampering 幾好睇